Documento gerado sob autenticação Nº PZJ.295.459.FVE, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362/2016,
que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             4046                  de  10/05/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Conceder  o  Adicional  de  Insalubridade,  no  percentual  de  10%,  a  partir  de  01/01/2019,
correspondente ao grau Insalubridade Média, ao servidor RICARDO ABREU DA ROSA, Identificação Única
24032611, Professor do Magistério Superior, com exercício no Departamento de Odontologia Conservadora,
observando-se o disposto na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990, combinado com a Lei 8.270, de 17 de
dezembro de  1991,  por  exercer  atividades  em áreas  consideradas  Insalubres  conforme Laudo Pericial
constante no Processo nº 23078.510090/2019-62, Código SRH n° 23874.
Revogam-se quaisquer outros valores pagos ao servidor a título de insalubridade ou periculosidade
cujo fato gerador difira da presente concessão.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
